9up下ok?

K

Win ed

勁了

讚我

毒撚

葉葉好波！

癲

系

薯寶下次努力

愛屎你

文仔

唔了

冇我咁癲

我開一個淨係比你1001

佢狗

我都想比你贏返次

巧

裂咗

Happy?

唔受紅巴

再嘈咬你

吠木

想抱你ok?

直接咬啦仲吠

開個post先
一陣旅遊台見

系你老虎

京了

文仔乖
唔好咬人

甘惡

渣ga

屌牙

快

男人老狗紅字

餵飽我先

咁藍絲呢

咬撚死人

為你而紅

清楚

0/10

甘你老虎

你戶口幾多

艾yae yae yae oh愛的抱抱

792-736190-882

哭了

搖搖

得 我受

落海

皮妹花心 一起身就見到 傷心4

過咗10k比你 高分啲唔該

8/10

我係皮皮啊
名都叫錯

想睇人喊

Bin tai

我屌牙10k先得8分

睇餃姐 佢應該喊緊

過多d

藍巴ok?

睇你搖

為何

抱抱都花心?

歪

吾了

吹咩

你自己ask

仆你個guide坐地起價

狗狗唔聽話

fatfat

回到家了

No her contact

咁我呢 抱我

正了

扮乜

抱

咁多狗 係邊隻

休息下

比多10k你陪我一晚

䁔

紅巴

唔get就算

冇甘隨便

見到我未

360度

屈

橙

熱

䁔到熱

扮咩 尋晚係張床求我屌你

你有jerjer

For u

見到

溶撚埋

得窿窿

太熱

喺屋企等你

上神台了

屎眼窿?

閪

55ok

快拜 拜完有女

唔會信

55k咁大食

要了

搭鐵上連登真係要小心過人

影比你睇

台主京乜

拜

有街出 4mk

驚引到班變態佬跟蹤小妹

明

加手寫連登ac

警察

去緊搵你

G meh c la

好

又想陰鳩me

保護我

Ho

捉你

頭先隔離個妹妹幾正 不過重妝咗少少
想識

想帶我返屋企？

貴

小朋友字

16碎

真心正過你個個

你講多次？

食咗你

報警了

屌

信木

從不講第二次

呵呵

屌你家毛

字靚少少得唔得 小朋友

( Show Blocked User - Cheapest )

咁樣點信

清

大過你

自貼了

絕

又邊度大

年齡

呢個都叫閪窿？

渣
抄牌都唔敢

抵

有你一半

寫埋了

講到你敢咁

好波

咁樣就係？ 我話我有jerjer都得啦

嘻嘻嘻

邊有你咁主動

私人恩怨

我明明大過你

你睇小佢牙

問候佢

我16
你？

係

17

你諗住被動會有女埋身？

哥哥

試下睇返大啲

惡

唔需要

比唔到分

可能得

叫海哥啦

對佢先會咁

0分咪得

太高

Er.....
2/10 最多了

咁唔洗我介紹啦

負分啦

多個機會

你咁叻 洗咩我介紹

皮寶皮寶我開咗了
我想要你個讚

唔夠你叻

走先bye

你勁啲

Eat gurls?

愛你喔 親～～

叻啦叻啦

898

hihi

成日搵我玩
做左好姐妹

過黎摸下你個頭仔先

唔好同我爭
你真輸

又推爆一個

我唔變態

啱玩咪成日搵

唔想比自己靜落黎！！！

急屎

五分鐘再入黎發癲

倒數第7日

你藍色

痾未

摸摸

真

我都唔係變態先摸

到少我唔想變態你

返緊工

變態我

仲有2粒鐘先收工

仲有兩個鐘頭番工

一見鍾情?

自暴自棄

咁咪收好夜

呢

唔可以咁

X2

我都係會簡嫁

揀我未

可以
但我唔係變態
我唔識要點做

啊！！！

摸我頭仔

尖沙咀勁多大陸人

好
摸落海頭仔

周圍都好多大陸人

係咪黃金週開始左

閉氣

本身已經又熱又焗

唔想番工
眼訓

想瘋狂搵朋友見

仲未放？

搵囉

個個都拍拖

pt
去服侍貴客

搵我

慘

同我拍

搵埋我

你巴定絲?

Go

巴

再見

搞gay ok？

你係1定0?

你想做邊個 你揀 我都可以配合

我兩邊都做唔到
我係藍絲

屌 咁咪岩

唔得
搞唔到gay

Not day 1

好悶呀

Me

Me too

唔准搶佢

搞gay ok?

yeah

同你
其他唔得

唔搞我都得

又有人要左？

聽日可以

屌 真係好撚辛苦
愈係叫自己唔好咁上心 唔好等人msg
就愈係係度諗點解自己咁on9

唔好等我msg

拋開一切 來我懷抱

我

明天約了詩詩了

好 再約

唔好太掛住我

會一直重覆睇返啲對話

直頭有啲想整部3310帶出街算

思考一下

點解

我當樹洞了

準備同識左7年 一齊左3年o既女朋友講分手
大家慢慢行得愈o黎愈遠 無曬愛果種感覺 得返對段關係o既留戀
但真係好唔捨得 大家都係對方初戀

冇感覺就完啦
無謂再拖

反思反省

番工啦
再見

再見！

唔同你爭了

3310都有sms用

冇原因？

Eat u

肥糖咁撚得閒

咁方大

886

有街出

順手搵埋我啦

睇得輕啲就會好啲

自私到

冇得挽留了？

一向好得閒

不嬲

得你冇

咁得閒就搵我啦

係你掛溝仔唔上水

掛住

我日日都有上水 何來溝到仔

毒撚是咁的

唔講啦

係連登收埋咁多兵

又扮

無你對腳典收牙

我又要睇

腳

你係邊到聽返黎

個個都貢講 得我5g

估唔到你會信埋啲不實傳言

我信㗎 肥糖一定好正

Ching mon咗幾耐

Lm

岩岩訓左教

唔好再笑鳩毒撚好唔好

信啲傻仔都唔信我

咁好有得訓

圖呢

毒撚唔係用黎笑咁仲有咩生存意義

Ok咁你笑啦

@princejoyce

Pm me

笑完左好耐

順手thanks

Pmed

點解你出街都仲咁得閒秒回到

oo

佢屈g囉

因為我搭緊車返屋企

快 想j你

最愛肥糖

炒車未

你都比人周得多啦 仲唔到我？

黑心到

你咁多仔 唔阻你啦

你up mud 9

always la

成日屈禾

哩個真
偽毒嚟講佢算掩飾得幾好

知咩事啦

我做錯咗啲咩點解你要咁對我

毒撚係得閒啲

有仔就唔洗叫春啦屌你

掩飾得好就唔會比我踢爆喇

又杯 好傷心

屌完女攰咪訓囉 扮咩毒

洗唔洗介紹啲仔比你

最壞就係我 可以連續食兩條kit kat

你問咗自己先

Fast la

我錯在對得你太好

我都俾你呃得透喇
好彩仲未課金

小天使糖糖

課咗啦

哭咗

快 比佢tg禾

cls我諗成個連登係得你做到

你可以收收皮先

iloveyuentszlokyip

收左皮好耐

識玩

咁就咪出嚟害人啦

咁我走88

有啲嘢我同凱婷都未出聲啦

呃禾嗚嗚

簡直係神蹟

我屎眼係

我係叫你改呢個名之後我加你啊

佢食雞唔食雞皮 食橙淨係食橙皮

快啦

氹返

杯埋你

睇下點

ok

旺角啲大陸人多到

你試下去一轉上水屯門元朗 重多

Sorrr 以為你係藍絲

踎曬係到執喼

識上水啦咩

仲未識

比10秒你學識佢

中秋我注定一人 無野食又無氣氛

咁少

召喚峽谷見

夠咖啦 相信自己

我一秒都得既

咁咪得

唔好扮晒嘢過嚟

我都係呢邊

你明顯唔係

盲嘅都知我係

唔好扮毒撚

跟本唔需要扮

心水ching

又屈

心照

照到你屈

訓醒

早晨

其實都唔早

廢到

時晨未到

其實我都眼瞓緊

係咁架啦 未慣？

要多謝？

岩岩重串我訓教

真係未

但我唔學

做得好

U badbad

Disagree

失望鳥

星期六咁靜

唔洗出街牙

冇街出

約我

Ok wait u

我又黎ok?

Ok等埋你

日頭真係要諗啲方法
有無得集思廣益下點樣可以唔撳電話？
利申：返學撚 但時間表一日得一堂 落左堂就好自然想睇

1. 差唔足電出街 慳啲用電
2. 未諗到

打機麻木自己

咁易失望架咩

同朋友出街

咁你咪試下唔好令我失望

冇朋友點算

北上

Now?

打機都好容易手痕想撳

無錢出 又要減肥

開screen then lock

已到

最好就機唔跟身

咁自己行街

Hard jor dd

咁夜先返有咩做

自己行就會撳嫁啦

Sor 我好麻煩

去睇戲

叫雞

係要自爆嘅

其實我地都睇得出

係真係好高難度 鎖電話係locker我有諗過

難d

唔㩒電話不知殺左我

何必 其實點解要唔㩒電話先

咁你想點 有咩幫到你

Same

對唔住囉

試下叫埋我

毒撚咩都無所謂

幾時返

因為唔想成日心卦卦手痕睇whatsapp
無得禁就無得諗

Next time okay
Wait Chung gor back

Del apps

What

沒有

掛住皮妹

未收工

發現我好似cow到好多紅字

我知

威到

要學野？

教我

比錢上堂

人生教練

無咁勁 嗰啲係洗腦 好似係

幾錢先

咁又唔得 始終功課啲野都要用到
我係變左傾開果啲轉tg

咁不讀不回佢

你有幾多

$10

咁少就想學野？

想收幾多

小花花

$100/hr

毒撚錢都想呃 badbad

毒撚先多錢比人呃

Ching好有經驗喎

我成日唱反調

試下唱返正調

Bad bad

你個樣似有

真喎

我個咩樣似有啊

唔話你知我睇到咩樣

幫我好好地調教下呢個唔聽話嘅小朋友

講到睇到咁

你望下你後邊

都要聽教先得架

無人

望低啲 我冇咁高

靠你

@大笨象

因為我狗嚟

消失jor

Gdgd

係岀面 mon唔切post

屌 又講

多post回

傻仔

芒果雪膠芒果奶凍

又打緊機 定啲偽毒又出曬街

你已經做到了

我都想有街出可以cow囡

女唔一定要出街先牛到

我廢 唔似得你咁勁

睇波

阿記聽晚先有喎

見到曼聯主場和緊狼隊,即刻睇

波台友

19000抵死

嘻嘻

無啊 岀左街咋

唔好咁講自己啦

唔歡迎偽毒

仲唔返屋企

我就打機嘅

好的

你都可以

我是

屈g

testing

我大愛撚咩人都歡迎

完ed

哦

唔見你咁同我講

教下我

同求

你講下平時點溝？

你平時點溝

唔講冇嘢好講

唔覺

你都無話自己係傻仔

我？

好啦 我知你係

我講咗嘅話你肯定話 你都知牙

真ga

又唔覺

Yes

咁你覺得係啲咩

hi

你試下咪知

等你很久了

我都唔知我平時係點溝
平時真人我會特別同佢講多啲野
有wtsapp就傾下wtsapp 如果無hea覆既就繼續落去

Day2

廢事傷自己心

唔洗等我
剛放工

辛苦了

你都辛苦了

最主要係靚仔

又做咗日廢青

人

好
猜咩燈謎?

等一生都等

Ok

係有錢

休息咗很久

Y not both

即係無技巧可言

好可愛 中秋啲icon

Day 1000000了

係 好似你咁可愛

咁有咩技巧

講叫我靚仔

一時間講唔到 好攰喇今日我已經 梳

花花

正想問
做得多會好狗公...

靚仔皮

Ok下次聽

不過平平淡淡先 先了解後進攻係好

講cow女?
教埋我啊

汪

落海今日累了 依家先食飯

快eat

Eating

辛苦你啦

今次唱正調 你都知啊

一直知

Day 999999999999999

陪埋我

我今次唱正調喎

Green green

都辛苦你喇寶

仲有人記得我呢個名

餃

Okay 收到

我都記得

你最衫答應過我什麼

做緊啦
好想搵果個女仔呀
但已經柒左好多次
無勇氣同心力再去搵佢了

女死女還在

成日都會柒
柒一柒就放棄
咁呢世低你溝唔到女

典解一定要男追女

老了

咁女追男囉

on9樓豬？

Ho ball

Goodes

薯皮寶追到未？

你靚仔咪有女追你囉

我呢方面比較冷淡
可能我男同女都唔鍾意呢

但你成日比鬼追到

拜姐

我唔想
隻鬼太熱情同積極

射佢射佢射佢

射唔中啊
連你都笑我

明明同佢發展得唔錯
出曬街見過面都唔止一次
依家正常傾計可以 一約佢就扮睇唔到

加啦油 我盲女有時都浪費左技 用多啲就熟手

佢唔鍾意出街

可以話佢唔鐘意同我出街

申利 佢都係絲打

我依家不是自己一個啊

網友約出黎見
其實都要有心理準備
好似我都未見過呢個post啲人

how many people?
快啲去搶咪

咁夜既

係咪取消

咁就放棄啦

讚你囉

謝謝

風箏會旋轉 飄往藍藍天
竟不怎為意 高空不勝風猛鞭
最後都歪倒斷線

返屋企啦 夜啦

晏啲⼃⼀⼁⼀⼃

⼃⼀⼁⼀⼃

先

No
無啦啦取乜

好
想去邊?

大西北有無海睇

腳好攰
但剛做完野唔想咁早訓

想去睇海嗎？

取西經

我連涼都未沖

想

屯門黃金海岸同蝴蝶灣

睇黎人都住大西北

Thanks Ching

係 日日騎牛

冇咩出奇
我地成日騎住牛出城

有牛咁有錢

你屋企隻牛叫咩名?

我又騎牛牛

我個隻叫林寶堅牛

唔好SAD啦 無視佢 唔好俾佢威

我個隻叫波子

唱緊咩歌

搵日要出黎牛聚

你果隻男定女啊
睇下做唔做到親家?

年青牛既事就等佢地自己發展

都要我隻毒牛cow到先得嫁

where is 樓豬

打機囉

唔打機
我頂唔到啦
好眼訓
再見

可恨在是我這一頭蠻牛
幾年來無法侍候 才和我分手

晚安皮寶

係咁架啦

倍我9up

請隨便

有咩方法先可以同一條唔識既女開話題

問佢問題 等佢講下 然後你再回應佢講過既野

但係大家三唔識七 人哋會唔會意為我係痴線佬

咁要睇你說話方式 表達出你唔係痴線佬

做咩仲唔訓

a0

是啊

我有無記錯 你係中學生？ 太多人了 呢度

咁由佢啦 太久既事 唔記得唔好勉強記住
可能個腦都唔想你再唔開心呢

小朋友 姐姐講既野可能對你黎講真係有啲難明

到底你係絲定巴

小朋友 如果正常既話今年畢業

要唔記得就由佢唔記得 唔洗深究了

終於搞清楚了 成日轉色好混亂

18碎

老到唔識計中學畢業係幾年出世

Hello

00?

傻豬來

佢地too strong

下 我似？ 屌牙

樓豬好掛住你哦

唔知

做咩苦瓜乾咁嘅樣

以前還以前 依家還依家

我都想唱

你追post就知 m come

Ok追追先

有時覺得自己好廢 咩都做唔好 無野比人勁 永遠只可以跟住人尾

幾點啊

1點55分

追完 點解咁都仲要出咁傻

仲唔訓

你咪又係

打緊機

機都好打

試下欣賞下自己啦

多謝你讚我thanks

有野值得欣賞

小妹明啊 所以一齊頂住

試下轉顏色

又扮小妹

對號入座

咁明白的 唱到幾點啊

係咪讚埋我架

唔洗轉 改個似女仔既名就得

你又講呢度 又講藍色
無非都係想讚我

好似你咁？

原來你又等緊我覆 傻豬

幾時有

咁有時侯冇嘢勁可能都係中規中矩平平均均姐
好過樣樣都衰先啦
天生我材必有用嘅
呢刻未搵到自己優點強處
唔代表之後都搵唔到

Okay 得 明白 了解

小妹會繼續努力

Okay 明白 了解

Yes 但呢個名係男人黎

係咩 真係唔識

其實有心做好每一件事
盡咗力就夠
畢竟每個人嘅能力都各有不同
真係冇得做比較
Btw溝女係咩事

但你比女溝多喎
已經叻過好多人啦

有時平平凡凡都未嘗唔係一件壞事
平凡是褔啊
呢個世界唔係一定要搵到樣野好出色先生存到架

好過好多人一個都冇

反而太出色可能仲會有種無形嘅壓力驚比人超越

諗死是不對的

太平凡也不是一件好事

Yes 心態最緊要 唔好鑽牛角gym啊

好想離開

唱多兩個鐘

有兩個重唔夠

想避世 想去一個無人識我嘅地方

係啊

唔比喎

去到邊我都識你咖喎

其實有時真係覺得自己出來e個世界根本就係多餘 用途只係襯托比我好既人 上帝真係好仆街

樹葉的離開是因為風的追求還是樹的不挽留

講完都覺自己太文青

係枯萎到掉落了

自己小心啲啦 始終都夜了

咁雖然你係平凡姐
但都仲係係好多人之上喎

有咩用 仲係a0 比10個豬扒我都無用啦

咪臭係

A0都係個selling point喎
見出面咁多扮a0食女嘅人就知啦

人哋扮 姐係有經驗 我係真a0 點同

係中間有咩好 差過人又味到 好過人又唔到我 有撚用咩

到你做最差嘅時候你又唔係咁諗
你嘅自尊心會更加受挫

清泉牙

Okay的 我的樣子很安全

雖然無睇過醫生 但覺得自己有好嚴重社交恐懼

一定劫色咖咩 劫財點算

唔肯識朋友？

我e家自尊心仲唔夠低咩 已經唔敢望人講野

其實我都唔敢望人講嘢

好驚人
以前上堂答問題 present discussion個啲都會成身震到仆街
有時喺陌生人附近 會緊張到要有意識咁吞口水 會不知所措咁摸自己手肘耳仔頭髮咁
有人喺後面個話 我行路姿勢會好唔自然

就算係靚女 定普通女仔 都唔夠敢去行動 只係識係到ff下算

好細個開始已經係咁？

小學都幾摺 但唔肯定由幾時開始咁

點解同我咁似 除左吞口水之外 樣樣都有

近排先變到咁定點
不過我覺得點都好
再係咁落去嘅話都係睇下醫生好啲
畢竟自己或者問人都好 始終都係估估下

男女都係咁 都係唔敢望住人講嘢

覺得自己樣衰 望住人講野會淆底

我就真係樣衰嘅 你就唔知

巴打有女

哪有錢睇醫生
同埋感覺上我一被診斷出真係有
我會變得更加嚴重

做咩講我心聲出嚟

沒

比女評會好啲

但睇完之後唔洗再膽驚受怕 同就算真係有
都有得醫好先啦

咁更加無啦

不了

咁人地唔知咖嘛
見得你一個老練都劫咗先咖啦

Ok give me

我地一班人啊

咁走係分開走咖喎
除非佢地送埋你返樓下姐

睡覺886

早抖了

55

他怎傷害你 可否就當做老天完整你那沒錯敗波折一生之旅

夜媽媽聽情歌

啦啦啦

我嬲咗喎

Why

嬲你咁遲先返嚟

點解認到

一粒制有幾難先

請唔好起底

Ok下次唔起

Miss me?

Ed

咩叫ex

Ed....

Ex=前度

咁ed呢

Ed=past tense

=做咗咁解

唔miss 咪唔miss
過咩去姐

拿係佢炸 唔係我牙

我係被虐狂

何解 何解初初都是漂亮

咁都好啲

晚安

歲月太長 會令你忘記了伴侶差一句讚賞

忘記就出事
利申 忘記咗

所以岀事了

每個人都有自己的故事

珍惜眼前人

又39了

唔提唔諗就好

但你唔係話已經好了？

咩人都沒

係啊 其實冇乜事

聽聽下那誰眼濕濕

3點9？

轉歌啦

39pages

點好返

ok仲以為你又打漏字

好耐啦 3年幾就快4年

時間

成日岀筆劃

做咩牙

我明 我都成日手快快

唔開心牙

This is must

見住佢換仔都換到麻木咗

1001

人要變 可以變得好快 真可怕

屌牙又唔瞓

7年都仲未放得低曬？

人會變 情會厭 從沒什麼保險

岩牙 呢啲嘢雙向的

吹牙

Feel唔feel到有風吹緊你？

Feel到下面有

你冇估錯

嫌嗎... 果然熱戀期過後就係屎

睇人咖姐

曾經真係好愛 點解...

992

993

994

想靜雞雞搶1001？

好光明正大的

998